健身撚想買耳罩式藍牙耳機 求推介

而加戴緊sony sony wf1000xm3

用嚟做gym 但覺得入耳式耳機音質麻麻

求耳罩式藍牙耳機推介
主要要求音質好 適合做gym用
筆直2500至3000

推

既然你本身已經有Wf1000xm3
點解唔Wh1000xm3？

利申：無健身，只係有齊2款1000xm3

都諗住過
諗住Wh1000xm3健身戴
wf1000xm3出街戴
新手無知一問
兩者嘅分別係邊？音質高好多？

小弟木耳唔識分，音質應該差唔多
Wh 隔噪勁到有人叫你都聽唔到，同埋連線相對穩定，續航力都好勁，但係個touchpad操作無咁直接（尤其好難雙擊啱位去pause）
Wf 去到人多地方好易斷線（續航力都差啲），touchpad功能少但勝在直接

好 知道 唔該巴打

sony

搭單問有冇人用pamu side mini?